[Cityu scope]2019/20 Public Administration and Management

有冇人報讀咗？

剛報讀 你收倒offer未？

收到了，你報Part Time？

冇讀人？summer sem要番4日 想死
番工on shift睇黎要走好多堂

我都要讀summer sem
巴打一齊努力

唉 撚驚上唔足 跟唔上
自己又讀書廢
Btw 巴打分左去第幾group